貨運，貨運，貨運，搞貨運，貨運，咪搞旅客[一人一post]

一人出一post唔好搞旅客
貨運先係最影響。

塞鐵就話失民心，塞機場就話失國際支持，不如返屋企訓覺算啦

而家冇影響到貨運
剩係影響旅客
究竟達到咗啲乜嘢

搞到平民就唔好。

支持 貨運無影響
利申：國泰貨運員工

經一事 蔡一智

唔割，唔割，核彈都唔割

塞鐵而家都冇再做啦，第一次搞學到嘢，學識咗民心好緊要

過咗今日又學到嘢，唔好塞旅客

要塞貨運

我地想講既係，你要做既係取消航班，影響航班，而唔係主動搞鳩班旅客

塞鐵當初都話唔割
因為經過上星期一，已經知道唔可以失民心
唔互屌，係試新方法，不斷改進

正經po唔推
推分化post

點攪， 貨運區手足， 俾人包抄點走， 你教我

貨運區好多平地 而且保安唔會比你地入去建築物

支持，最好搞埋海運